大家好，藍C又有新野整啦！有咩我地可以做吓？

內容如下；
請幫幫手，新嘅政府政策諮詢就快完啦，請大家作出提議，包括你就蒙面、辱警罪立法；亦要將香港電台的返中亂港分子踢出去；要開放醫療市場唔好比而家啲黃醫護獨攬大權；教育問題必須要有中國歷史及國民意識；傳媒要由政府登記；社會福利署界別，參與得太多政治活動等，希望大家俾多啲意見；為後人造福👍

覺得可以提下解散警隊呀，叫7婆去精神院之類呀⋯⋯

大家有咩意見？

假諮詢 算把啦 冇人信呢個港共政府